[突發]有警察被襲擊,佩槍被奪走

交番の警察官刺され意識不明 拳銃奪い犯人逃走 大阪 吹田

日本好危險
香港人唔好學日本仔呀

好撚好笑呀 屌你老母 再推今生不得好死

日本仔好暴力好痴線
支持警察嚴厲執法

要做就自己做，唔好喺度煽動

一向都支持和平表達意見